## project12

> <span style="color: red;"> **К сожалению, мою учетку на Яндексе вытерли, заводить новую в нынешних условиях довольно тяжело.
> Поэтому, я создал домен, привязал этот домен к машине в облаке, развернул на ней зону для этого домена, NGINX и Artifactory
> Сертификаты подписывал с помощью Let's Encrypt**
 </span>


```shell
apt install -y certbot python3-certbot-nginx
```
```shell
certbot --nginx -d skillfactory.pp.ua -d www.skillfactory.pp.ua
```
```shell
root@artifactory:~/project12# systemctl status certbot.timer
● certbot.timer - Run certbot twice daily
     Loaded: loaded (/lib/systemd/system/certbot.timer; enabled; vendor preset: enabled)
     Active: active (waiting) since Sat 2022-04-02 06:02:05 UTC; 7h ago
    Trigger: Sat 2022-04-02 17:47:51 UTC; 4h 39min left
   Triggers: ● certbot.service

Apr 02 06:02:05 artifactory systemd[1]: Started Run certbot twice daily.
```

Для проверки получившегося можно зайти на 

```shell
https://skillfactory.pp.ua
```
![](ScShot.png)

Могу в слаке дать логин и пароль для проверки Artifactory
<<<<<<< HEAD
=======

#### **Результат проверки защищенности на скриншоте**
![](Shot2.png)
>>>>>>> e96fdf3 (Add screenshot of tests)
